（網上瘋傳）「光頭劉蛇」兒子留學紐西蘭被拒？

近日光頭警長劉澤基又火了，之前劉Sir在接受黨媒採訪時自稱，「本來安排兒子去紐西蘭讀書，但現在覺得其實不用去那麼遠。」稱考慮安排兒子在深圳讀書。不過，近日網絡上有人爆料，真實情況是「申請紐西蘭留學被拒」，原因是「謝振中移民美國」的翻版。消息一出，「光頭警長」再次竄紅網絡。

近日，網上盛傳劉Sir兒子申請紐西蘭留學被拒一事是警察內部爆料，是看不慣那些警察中的投機者和張狂者而為。

http://www.epochtimes.com/b5/19/10/29/n11620315.htm

口𥚃説不，行動最誠實
你估班藍絲真係愛黨

去深圳咪又係讀國際學校
懶係愛國

紐西蘭:你當我戇鳩？

大灣區

所以依家咪做KOL 扮愛国撚鳩班支那狗

紐西蘭: 你班仆街隨時俾人清算, 點可以接炸彈

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

害撚死個仔啦光頭佬
仲以為自己上左位 condom黎咋

唔撚信佢地真心愛國愛黨
下面班散仔反而可能做真心膠

嘩哈哈哈搵人放上微博

自己同你屋企人變成過街老鼠就只好返大灣區發展